食完cereal放好多屁

有冇人都係咁
其實幾爽

好撚臭啊屌你老母

你聞到？sorry咯

Lactose intolerance + go lean?

砵

有冇中文
小妹讀得書少

係砵-砵-砵～

收番埋啦好撚臭

你聞到咩